菁雋愈來愈平啦！！！

睇住佢由228萬跌到200萬
好想買來做炮房

咪睇咁多28hse house 730
假盤多到

假盤嚟架

比出面平勾引你去睇, 根本唔係呢個價

最平都2m4

假盤咪唔睇唔買囉

跌破買入價未？

好似未，買入好似168萬？

講到你有得揀買唔買咁

根本無

我鐘意落假廣告 凱旋門啊 半山啊 200萬都得架

你一聯絡佢
煩到你ON9

樓豬

130呎？

用太空卡先掂

有frd想買黎投資
有個盤2m6都唔放 痴撚線

約到AA出黎就話已經落左訂 帶你睇其他

一百幾呎 俾隻貓住都唔夠啦
乜撚嘢則黎

係咪真係有人租

你有無睇過，AA要追數會引你出去睇

大把，同劏房差唔多價 但新樓又有露台

嵐天都正呀，夠細

即走囉，佢又無槍

搭輕鐵經過，見露台真係有人涼衫，好似都幾多人住

28HSE 太古城入場單位係28HSE賣緊8XX萬 但市場成交緊10XX萬

呢個價你當七折啦

$5000-$6000 單身狗 大把人租啦

同埋果部咁多地盤 我係單身工程狗本身又住得遠 租呢度係唔選擇

聽你哋咁講，二百幾萬買黎投資都唔錯

睇下市場成交同28HSE既距離

太空卡是常識吧

望下成交價先啦

28Hse都睇 笑死人

7500租而家

過埋ssd就見真章，大吧盤過ssd先開始跌

佢幾時過？

港豬連貓都不如，好多人租架

hse28 100%假盤。一定mark 低左

買嚟做菁樓？

呎價差唔多

如果我要租劏房，我都寧願俾多一千住下至小乾淨啲都叫新樓

勁多假盤

都2021年啦 仲有人信哩啲網站

睇成交啦好唔好

無知一問，經常地產網既成交係約邊日？簽臨約？正式合約？定交吉個陣

通常地產網既成交係寫邊日

正式合約

呢個閪盤 仆你個街同老婆上去佢個fd度食飯
兩個人坐床食 兩個人企係度食 無下次

邊個尺寸單位?冇整閣樓?

比人笑，先唔講佢周邊幾咁頹